巫師3:狂獵繁中討論區(3)

無人開我開

遊戲平台：PS4/XBOX One/PC
發售日：2015年5月19日
遊戲人數：1人(單人遊戲，不設線上模式)
遊戲語言：中文/英文(購買前，請注意，切勿買錯遊戲語言)
官方網站：

PC版玩家必需注意
1.更新最新版的驅動程式
2.「Hairwork功能」非常消耗資源，建議可將它關掉，以換取更順暢的畫面
3.低端配備實測分享

FAQ:

Q:巫師世界觀(極力推薦)
A:

Q:巫師1和巫師2的故事劇情
A:

Q:隻GAME好唔好玩
A: 歐美式RPG，喜歡「闇龍紀元(Dragon Age)，上古捲軸(Skyrim)」，巫師3相信適合你的口味。

Q:嘩，d怪好惡喎，又易死，點玩
A:巫師3並不是「無雙」，1打2或以上，基本上是死硬。
所以善用「拉打」「L2-防禦」「X-滾地閃」「O-側身閃」「L1護盾-昆恩之印」
「拉打」就是將1隻怪物拉出戰場，形成1 VS 1情況。 基本上規律都係
L1護盾&amp;gt;&amp;gt;&amp;gt;等怪物攻擊&amp;gt;&amp;gt;&amp;gt;X閃/O閃&amp;gt;&amp;gt;&amp;gt;口口口&amp;gt;&amp;gt;&amp;gt;等怪物攻擊

Q:點樣獲得技能點
A:第1區(白果園)有幾個「魔力之所」(地圖上？位置)，吸收後增加1點；升級時加1點

Q:有咩技能係必學
A:「星辰力量」；「爆裂護盾」

Q:點升Lv
A:打怪獲得的經驗好少，主線/支線任務獲得的經驗多，做多D主線/支線任務

Q:受傷後，點樣回血
A:普通難度「冥想」,困難難度靠「食物」或技能「星辰力量」

Q:點樣修理武器
A:去鐵匠，按L1/R1切換至修理界面

Q:兩把劍有咩分別
A:鋼劍專打人，銀劍專打怪物

Q:點用鍊金術?
A:在鍊金術中，任何物件只需鍊成「一次」就可以使用

Q:如何補充鍊金術中的「劍油/炸彈」等等
A:只需要使用「冥想」，系統會消耗「萬能溶液或烈酒」自動補充失去的物件

Q:原價收戰利品的NPC位置

Q:點樣啪啪啪
A:"時鐘旅館"可以幫到你

Q:「100容量馬鞍袋」同「還原魔藥」位置
A:

留名
係咪應該hold住主線唔爆住 爆晒2個dlc先爆主線再開hg+?

主線>石之心>血與酒

開左個2周目, 好難打, 搞到無乜心機玩

第一版好多都唔update 開得有d誠意嘛

我啱啱先開始玩 唔知咁多
同埋我唔好過多一個禮拜都無人開

啱啱玩完顧客永遠是對的
個任做乜尻
btw 玩到blood and wine有無咩賺錢方法?
完全唔夠錢整裝同新屋

隻GAME 真係多支線任,
成日夠LV 玩主線 強迫症都要清部份支任......
重有佢變灰字 . EXP 就會大大減少.

我都係
見到地圖有感嘆號都會頂唔順 專登過去清

想問, 打磨武器, 道具有咩用......?

解支線都唔得閒玩主線，啲支線都好長

我打商會據點，唔打火把人，等佢爆超多人出黎先清場
會超多野執去賣

大家著開咩裝
我最鍾意係獅鷲，法印加強搭刺骨阿爾德，後期師匠裝仲可以連放兩法印，打人直頭可以唔用劍，由頭Q落尾

狼，型

打開DS所用貓派裝

依家玩到DLC血與酒
主線婚禮個度好正
玩鬼上身

Steam又做特價

開左二周目玩最難
想問就算有師匠裝係咪都要重新整過
因為我著師匠貓，但開裝備本身開局果套獅鷲裝仲高防過自己果套

係 全部要整過 除左某d遺物(湖女)

expansion 40% off

嘩，好痛苦

好低玩 195蚊有2個 DLC

正價買都抵

想問下各位手足 岩岩爆左主線

想問下如果我唔睇攻略直接打哂石之心同血與酒D主線

先返去睇攻略解獎盃 會唔會MISS左D獎盃解唔到?

因為未玩過唔想睇攻略驚劇透

跟甩左劇情點算?

其實2周目係咪同1周本d 野一樣?

無分別 係怪同任務要求高左

昆特牌同圖紙會冇哂 其他野直接繼承

昆特牌都無晒

北方間諜流又要再儲過

見佢特價到咁樣即刻改邪歸正 又可以由頭玩過

即刻唔想玩2周目
利伸 仲係novigrad

二周目真係好冇吸引力
係為左拎死而無憾個盃先開二周目玩

血與酒d噴毒花真係

二周目其實有冇咩新元素/任務？
爆咗主線加dlc，仲未想開二周目玩

岩岩開局仲係白果園
較左最難黎玩,暫時D戰鬥謹慎少少都仲可以輕鬆過
不過想問下D工藝品同練金料有冇用,前期係咪賣哂佢賺錢好過?
同埋有冇D初期武器推薦下

初期武器係毒蛇雙劍

其實初期唔使點用錢

見人話原本套裝有得升
後期仲有冇用，因為其他裝都唔多型

二周目係為左同yen一齊先玩

好似可以升一次 但你升多幾lv都要換架啦

初期記得記得記得留定多d white gull

有冇中文

中左bugs 拎唔到狼裝同埋石之心過唔到個拎圖任
有無巴打解決到

我都想知
一大堆垃圾係度

好窮就賣晒佢
開始有錢就可以分解啲垃圾儲下料

狼裝如果地圖無顯示，試下飛去其他地方再飛番去就會見到
石之心果個唔清楚

thankyou
仲有冇d新手注意事項分享下

高難度好似好難玩， 冥想無得加血。。

新手留名

Ps4同pc版都買哂

準備係pc重新玩過

周圍刮屋搵野食

啱啱買左年度版
想問下係game入面有咩係應該做

昆恩回血

清問號

食野，燕子
野食周圍都有得執，好難死

瘋狂飲啤酒吊命

一周目攞左石之心個無底酒瓶
二周目無限用海克娜 開癮頭加昆恩唔比人一刀秒打乜都得

用海克娜煎藥已經無敵咁濟 基本上唔洗食野回血 什麼星晨之力直頭垃圾可以無視

岩岩打完獅鷲，清左新手村告示板d任，同合哂毒蛇兩把劍
整左燕子之後已經好好多，至少平時可以隨時回滿血，同冥想冇乜分別

較最難再越級挑戰真係難過dark souls
lv3去到威倫，做完幫教會燒屍個任，咁岩去到假證件就做埋
點知屌你d食屍難打到癡線
最尾果隻仲要可以每秒回400血我一刀先百幾
以後唔敢越級打了

的起心肝玩NG+, 玩到斬死永恆之火條粉腸牧師

玩緊巫師1 個戰鬥模式玩到勁激氣 d閃避全部都隨機 成日無啦啦冇哂d血 比人圍水鬼都照死 打咩都要一隻一隻拉出黎打 真係好在個劇情係唔錯

巫師3：狂獵 圖文全攻略 全任務全教程全劇情攻略
呢個攻略唔錯, 好快搵到任務攻略.

睇攻略就唔好玩啦

冇錯 解迷睇劇情先係重點同埋gwent

gwent真係好撚好玩
琴日周圍搵NPC VS

Geralt同ciri張卡是咪要做主線任先拎到

玩Witcher 根本係為左玩Gwent

有冇巴打有玩獨立出個隻gwent 好正成日一玩就玩好耐

獨立既卡同玩法都複雜左，仲摸索緊

Baron 死左拎唔到佢張卡

好似拎到，係佢張枱到

早期用松鼠黨，成本低
高lv長期搵唔到人

點會冇
主線同支線都會有唔同結局，再加上唔同既對話選擇
我覺得依隻game好吸引人玩第二次

想問下啲魔藥草圖係邊到搵? 玩到15lv都係得燕子 雷霆 貓頭鷹啱用

買，睇書，清問號，執寶箱
我就慣咗乜都打開嚟睇下有咩執
有時水桶都會有好嘢

其實呢......遊戲入邊嘅女術士嘅真身係咪都係阿婆嚟
即係好似op咁

話時話呢個係咪yen嚟

仲有試下唔同派系既玩法都好玩 應該唔會有人一週目狂飲洗點藥黎玩掛

依個唔知係咪Yen 但係大部分術士都係因為好撚醜樣先去做 因為大部人都唔會收太醜樣既人做徒弟 更加唔會有人要 唯有去做術士 學有所成之後佢地個老師就會幫佢地變靚而且係永久

昆特牌支線

講埋我愛你 特莉絲都係頭也不回地落船

你做錯左d咩

我第一次玩都係

之後玩二周目我決定留都唔留條臭雞

殺女巫獵人個度出錯

唔關事 我揀左Triss俾人拔指甲最後佢都有留低

二周目死而無憾一路打落都覺得唔算難玩
一直打到依加打final boss eredin先卡關
有冇巴打教路要點打 佢打我兩下就死 連技又快 開昆恩都冇用
已經打左2個鐘

好似唔係永久
第二集triss比nilfgard捉咗，救翻佢嗰時佢話俾人落現真身嘅咒

好似都唔係好撚醜樣先做到，有d係好窮加樣比較普通都會去做徒弟
睇過第一集，唔知有冇記錯

原著中yen係駝背阿婆黎，佢同geralt差唔多大，geralt都就黎100歲，自己諗

最後生係triss，不過好似都成四十幾

就係關事 你一黎就開波保護佢佢會屌你蠢

本身一直都係抱住低lv既任就做左先既心態去玩
但威倫真係黑人憎到一個唔撚想做既地步
玩玩下變左成晚係到打gwent,真係好鬼好玩

後悔揀死咗雷索

二周目

威倫都咁 去到史凱應該棄得驚

玩緊2周目, 我都揀雷索死左...

玩完一週目同葉奈法BBQ係咪最好結局

玩緊第三次啦棄驚

留名

狼學裝個任有bug 去到座塔拎唔到箱入面本筆記

岩岩爆哂主線同兩個dlc
但仲用緊血與酒執番黎個啲裝
玩二周目之前係咪最好合定哂啲witcher裝先
貓學派好似最勁

唔使 你二周目d witcher裝會高lv同勁d 你而家最top果套除左套裝屬性都唔夠二周目威倫d垃圾勁

劍個d都係?

所有有等級限制既野都係 個限制會自動加幾廿lv 屬性按比例再升

新手留名

啱啱爆左主線
想問下石之心加血與酒有冇主線一半咁長
唔想咁快完

今鋪真係喊三聲
因為之前玩過所以快飛左某d對話,點知有刑我揀撚左個唔係自己想揀既
仲要跟住一直落黎都save撚左
對上一個係呢個選擇前既已經係三個鐘前既save
三個鐘付諸流水了

lm

追番post先知希里做國王原來都係good ending
可以解決非人族比人歧視既問題
二周目決定揀yen同比希里做國王

你地石之心最後有冇救到碧咸？

第一次無
之後load save 為左拎返把劍

無開自動save？

求救, 我換左PS4 PRO, 將D SAVE過哂去新機,
咁我裝返巫師隻碟, 再去STORE下載返石之心安裝, 但佢唔俾我安裝血與酒, 寫住已安裝, 但我LOAD SAVE佢又話我未有血與酒, 係咪中左BUG

有開
但自動save好似係會自己覆蓋

第一次有
未玩第二次，但係都會救，有d位係無論點都會揀番同一個選擇

唔肯定有主線幾多成
但係兩個遊戲時間都幾長，尤其係血與酒多左個新地圖

兩合dlc加埋應有主線近3分一主線咁長，血與酒完哂任務都超長，重有新卡組玩

大家主線唔計dlc玩左幾耐
我特價入手玩左7個鐘先玩到6lv任

玩左33個鐘先去到novigrad

熊，最型

石之心 婚禮套衫同拍賣行套衫都好型

二周目可以skip哂威倫啲任直接坐船出史凱？

用左一個鐘飛哂d對話終於打番個進度

多D用手動Save 手動唔會覆蓋 F5同自動都會覆蓋

有時怕留咁鬼多個save係到,到要搵番果陣都唔知係邊個

盛大演出要自己揀台詞,其實除左上網睇攻略外,有冇方法係自己係game到搵岩台詞?

前面講咗好多次唔得
我50幾lv開二週目，去群島嘅等級要求係70+lv，你唔練好級過到去幾隻女海妖已經收你皮
btw想知有冇人玩過三週目，啱啱玩二週目練到去100lv停咗唔比再升，三週目係點，會唔會over100lv？

睇劇本，priscilla會俾張台詞你

巫師2同3相比點 諗緊買唔買埋好

如果特價中就1,2都買啦 30蚊都唔洗 玩劇情都抵返哂

有三週目咩

10大最強角色排名
仲以為暗影長者會排第一

都係條友自己鳩嗡既姐
不過認同master mirror係最勁

連時間都停埋邊夠玩

skip威倫直去史凱，劇情會有唔同
同埋唔係唔得，不過太低lv真係會好易死

係wo屌
之前玩直接禁左開演,都冇留意添

個冰封佬真係幾尾機

witcher 最震撼嘅地方之一就係故事環環相扣
master mirror 一開始指引Geralt 到dlc

鏡子大師 其實係咪未死, 最後只係暫時休息

應該係

真係想唔跟次序睇下咩變化咪開最低難度囉
不過其實冇咩唔同
真係大分別係多左個神秘乘客個任

做完叢林歷險充滿正能量

岩岩玩完肉體之罪
成個流程夠哂煩,跑黎跑去一大輪終於追到凶手
最後係倉庫到開戰果下真係好有氣氛

不過普西拉真係好撚慘,見到真係好心痛

呢個任真心正，見到普西拉受傷嬲到爆炸

一路無睇攻略玩，突然話佢出事去睇佢，仲有條仔既反應，嬲到想捉個兇手出黎手撕

由隻game岩岩出斷斷續續玩到依家終於到尾聲 玩到後面越黎越好玩 想問爆機之後係咪要即刻入第二周目 定可以繼續玩下支線任 打算買血與酒dlc 玩到30lv gwent重用緊一開頭送個套新手牌組

玩到威倫已經轉左用尼弗迦德
D間諜牌真係好好用

一黎普西拉係靚女,當初仲要一出場就表演幾分鐘比觀眾睇
二黎成個任好長,調查好耐走左好多轉,先至搵到凶手
三黎最尾果下係倉庫戰前傾計既氣氛
成個任真係非常正,如果巫師個戰鬥系統可以再整好D就好

帝國真心屈機 打血與酒個比寶 s/l 幾次先用史凱利傑打得贏個大使

不過個兇手真係一出現就知佢有古怪，咁鬼後生

我建議玩晒dlc先去二週目

我意思係打完結局系統就會自動入第二周目定你重可以留係第一周目 諗住破哂支線同dlc先入第二周目 但又好想打爆條主線先

爆左主線先可以再玩支線

陶森特真係好撚靚呀
D人又和善 個個都會尊敬你叫master witcher
唔似其他地方班撚樣行過吐口水
一係陶森特完全唔想去其他地方
Blood&wine

唔係因為佢係女皇請返黎先咁叫咩

有機會係丹仔幫佢宣傳witcher嘅故事

睇錯左sor
完左結局唔會即入二週目，幾時入係你自己簡

唔係因為之前已經去過陶森特一次咩

岩岩入手，個打擊感真係斬怪好似斬草咁

巫師都斬草巴打玩開咩動作game

dark soul轉過黎

的確冇得比
不過我覺得巫師打交都算多元化,算係彌補左D啦
油,魔藥,法印,炸彈輪住用都幾好玩

想問下酒與血隻最後隻吸血鬼好難打

第二階段變左身招秒

尋日死左十幾次

利申：難度係想流啲血，51 LV

不難度就低啲
劇情為主

DS剛玩完DL真係好精彩

打多幾次捉到幾時先避
等佢落地打幾下就好走開
過左呢到就唔難架啦

巫師個故事係咪已經正式完結
再有下集應該都係前傳？
即係主角失憶之前

唔該曬

玩返一、二集

應該話geralt既故事完咗囉，
失憶之前啫係書嘅內容？唔會整game 啦

點樣最快搵錢

爆機之後有少少失落
好耐未試過咁投入一隻game啦

睇咗書未

邊個作者先係原裝 驚買錯

有傳過有可能出巫師4,不過唔再係傑佬做主角,但都唔會係呢兩三年內
不過我比較期待cyperpunk2077

圖書館有得借

準備係淘寶買哂成套

大家有冇裝mod?

覺得隻game本身已經好夠，冇裝mod

為左玩佢砌新機
全開最高特效，仲覺得唔靚
裝左高清，天氣美化，靚好多

玩左3個月都未玩完

巴打，請問岩岩開始玩，set左最易個個難度，係咪應該玩晒主線，支線同個2個資料片，再開二周目玩另一個結局？
同埋唔繼承witcher2個存檔有冇大問題？

裝劍油mod，自動上油勁方便

60個鐘終於去到群島,利申冇清d?,只係打d夠lv打既支線

講真而家真係易玩過一開始好多
我玩最難,唔好玩d咩怪,一開波打幾隻食屍鬼已經比佢地d攻擊力嚇親
之後見到水鬼仲要勁小心咁下下落昆恩再打,一比人圍打兩三下已經收皮
但去到20lv一切都似乎順利左好d,唔知道係咪隻game本身設計成前期難後期易

如果係以前比我見到天空果d女海妖應該驚到賴屎廢事打,而家輕輕鬆鬆已經打得贏
不過如果唔係玩最難,都唔會特別有心機去搽劍油,整炸彈同藥

發覺傑佬見yen同見triss根本兩個樣黎
同triss d對白都冇咁親密,一見yen即刻甜得痴線
一堆選項係讚yen,又話yen靚又話佢香,睇睇下葬禮仲有句可以揀話想同yen私奔

朋友先講得笑呀 對住鍾意既人又唔知佢係咪肯同你私奔咪怕怕醜醜咁囉
利申:9up

個莊園女主人Patricia個死狀搞到我好不安
之前同Triss第一次見佢個陣都覺得佢好正

點解我係相反咁睇....yen感覺全程係用傑佬....搵人又好 聽皇帝話又好 試下仲有無感情又好

一週只玩畫面mod
二週先裝

拉埋佢揾ciri係因為ciri係佢地兩個嘅哎吔女黎

我玩第二難，都有藥同炸彈

可能因為我之前只係玩普通,所以基本上完全唔駛理

琴晚潛潛下水發現個咁既影,嚇到賴屎

玩左9個鐘左右
清哂白果園D問題
隻game幾好玩 但係地圖好似唔係好大(至少白果園都唔算大)
之後係唔係有再大既地圖
btw較最高基度先有心機整油同煉金術係真
因為中難度真係好易玩
利申玩開仁王 dark soul
不過D怪既判定有D奇怪 例如第一主線既大boss

當我無講過 第二張地圖真係超大
但係死之後loading真係好耐
有冇人巴都係一分鐘左右loading

PS4版?PS4係load好撚耐

唔死就唔洗load

死左感覺係load耐d

有冇巴打都係初初玩巫師3
岩岩解到支線 老鼠之塔個故事好sad

加油 我清哂支線同dlc玩咗年幾

我都係過左無幾耐

去到群島直頭有種無助感

之後仲有好多好sad的故事

成個威倫都好sad

係，周圍溶溶爛爛，成條街都係食屎狗，啲村民個個好似有絕症咁，連行過啲樹都掛住個死人頭

一開始玩仲以為成個世界都係咁，點知去到自由城市先知有威倫幾唔掂

另外幾個地方都超靚

威倫個配樂都係神級 更加感受到個種虛無

群島啲境
成日騎騎下馬停係到睇海境山境

一開始睇世界地圖見到群島又係少屋冇城,以為又會好似威倫咁黑人憎
點知靚到

血與酒張地圖啲景更加靚

同感
D配樂搞到好孤寂好幽怨

群島山上面坐城望落去好靚 血與酒爬上自己間屋度可以望哂成個陶特森 勁正

2周目個d水鬼點對付?
射箭又唔死

唔會唔死架喎
唔夠lv?
其實2周目只係啲怪既lv高咗姐

玩完血與酒，諗住玩二周目，點知係存檔個度佢話遊戲不完整，有冇方法

石之心個故事都好正，以前睇書睇過西方真係有類似嘅故事，玩得幾投入。

玩番巫師2
啱啱打完
劇情張力都係3正好多
遲啲開W3 2周目 但諗到啲圖紙就煩

其實D遺物問號 係唔係真係咁重要
因為我一路去到個地圖就一路清問號

入坑

Welcome

慢慢玩

如果唔求全破就唔駛理，不過有d問號係技點，一定要清，最好睇下攻略

如果你玩煉金流既話最難都係由頭屈到落尾

玩緊Death March難度

發覺支線做唔做對LV 影響細到呢...

打到要幫男爵救老婆女女

我都一樣進度 去到大城了
人物11lv

得6LV 升得好鬼慢

但支線對劇情有好大影響

盡量唔睇攻略玩, 細味下

分享下玩緊魔劍流，對住 d 燒唔著既怪好苦惱

二周目煉金熊，紅字怪都可以直接ko

煉金貓暴風雪劍舞打無雙咁打

開癮頭打乜都變無雙

960m顯卡較最低都唔順

m就將就下啦，低特效應該都有45fps既

1920x1080 得廿幾

廿幾就教低D解析度吧 咁低真係玩唔到

之前1.2幾個陣都有4x

癮頭真係幾正

Pish

點解法印流咁難玩
可能我一周目慣左物理流
好唔慣狂㩒法印

玩到12lv
邊度有得打造獅set兩把劍？

度度都話唔夠lv

大家幾多lv 爆一周目？唔計dlc
玩到19lv先啱啱開群島
係咪爆左一周目先玩dlc 好啲？

37
你放心 19lv打dlc兩野就輸到番黎打主線

一做寶劍與餃子果條仆街既任然後搵佢
二有dlc既搵附魔條友
三有dlc既直接去血與酒果度直接飛去城搵師匠

12lv果套獅派駛鬼搵d咩大師,求奇搵個劍匠都整到wo

我34 特登升到34lv著套狼學派打大佬

19 打石之心輸到喊

年版版(數位)做緊$19x
係咪已經抵玩過買二手
好想狗衝

仲念住19 即去
睇黎都要爆機先dlc

尋晚完哂成個任 男爵好人性，好真

佢比個save你果個save都30幾lv啦
不過你直衝主線好快升

岩岩先玩到睇丹恩理恩本筆記，搵左隻精靈同佢傾計，嘔心到......

巴打，我裝左mod 但game 入面設定果度冇mod e 個選項，點搞番佢岀黎？

上網睇先知大賭局同個女人啪啪啪左會無晒獎金

有得屌cantarella仲想點

屌左，冇後悔

咪有4500？邊到冇哂

煉金貓 白金路過 我覺得最難打係石之心6影子

畫靈我屌你老母

係畫靈 我認柒

到底開最難點過畫靈 我第二難已經對唔冧佢 兩秒就回滿 有時佢飛個畫框遠少少我過行都兩秒

有幾難，見佢想回血斬畫，來回幾次搞掂
六影子就222咁打，冇乜難度
狄拉夫 d 蝙蝠就真係難搞啦，兩條命照秒，摸左好耐先識避

新入坑想問下啲對話選擇係咪隨心答就得 會唔會影響故事發展 新手問題

當然會啦，去到某 d 轉折位仲要好大影響

咁其實洗唔洗去睇攻略

我反而掉番轉 狄拉夫我避到兩下破左佢第一型態就ok易打
可能我反應慢 下下打到幅畫果陣隻野已經至少回左7成血

畫靈 善用法印 阿爾德法印可破壞啲畫
6影子222咁打佢唔跳杯...要6個一齊黎先跳杯「以寡敵眾」真心難打
狄拉夫易打 煉金貓 癮頭毒性270左右 劍油 高爆藥
純重斬 善用阿爾德法印 飛埋黎就cut 停佢 跌低大約5秒 可斬3-4野 落地攻擊可斬3野 無出蝙蝠 直接第3形態 回旋斬 約3分鐘完 0傷
希望幫到你

唔建議睇攻略，因為某程度係劇透黎
不過記得睇下同將軍既對話點答，因為係會影響前作某d角色會唔會出現

我發現我成日玩都有bug

d任務物品明明係個寶箱入面但拎唔到

根本完唔到任

係咪我隻碟有問題？

頂
裝左個2017版既畫質mod, 1080卡 fps 都只係得番3 0幾40

部機咩spec

cpu: r7 1700
display: gtx1080
ram:16gb

出面有post屌原作作者

有冇人第一次玩選到扑野，會打埋飛機

得果半分鐘你都射到

準備買書

快槍手

Ciri被賢者傳送去過個地方係現代世界?

Ciri先係可以穿梭唔同世界嘅人，有個世界可能暗示緊cyberpunk 2077

請問PC 既GAME OF TH YEAR版同普通版個SAVE係咪相通?

我見之前網上其他人話係唔會通既

無Source

有冇Ching知邊到有白海鷗or配方拎？
想合鋼劍但冇依個材料

賣左初始個裝
套野係咪叫泰莫利亞？
係商人到有得買 但好似無得升級
定我睇錯

貓套有霸氣

終於過左一週目 ... 差d以為bad ending嚇到9叔即刻上網睇到底做錯乜野

好彩冇事

不過做左單身狗, 以為唔砌就得

同商人買 好似係

冇 跟埋攻略去搵都冇
好辛苦咁喺主角座城堡搵到兩支

後面個人

去到師匠會多左頂帽

PC 版的話
有 mod幫到你

成日中bug 出完印之後就變左永久慢動作 同 同 入左主線劇情動畫之後 個角色就無得再行 企係度企成世

血與酒吸血鬼好難打

帶隻驢耳就唔會有頂帽
貓裝最型

想問下啲dlc係咪真係3xlv先打得

yes，其實其他任都係睇lv打

Witcher出劇喎

24號gwent open beta，大家一齊去玩啦
CDPR會送starter deck比新手，入面有gold + silver card
仲有challenge教你玩，玩完仲送leader添
(Foltest, Henselt, Emhyr, Eredin etc)

係唔係就算PS4 pro,道具欄都係要lag?

中左bug拎唔到Yennefer張Gwen 卡

主線結局會唔會影響dlc?
啱啱玩左個最差嘅ending 好sad好想重玩 但係上個save係好耐之前

會影響爆左血與酒後撞翻邊個，廢事劇透
除此之外冇咩特別

Netflix將會推出witcher劇集

有冇手機版，同埋有冇中文

手機就玩得過啊

有冇人可以解答下我到底dlc個d係點運作?
我岩岩玩完一周目,仲有好多支線個d未做我諗住做哂先開二周目
但又見你地話玩完一周目>石之心>血與酒>先開二周目
當我玩哂一周目個d支線任,之後我再去steam一次過買哂兩個dlc
咁係咪就咁禁contiinue就得?定話要開新遊戲?
所謂dlc係咪都係地圖呀個d一樣,只不過再新加左好多任務比你接咁樣?
定話係去左個新世界?
唔該哂

save 應該會繼承掛，唔清楚
石心冇新地圖，血與酒有，同埋戰鬥系統有新野
講真如果巫師唔玩 dlc 不如唔好玩
絕對值得買

我買就實買硬 , 但係唔係好似到底佢個DLC係點玩法
所以想問一問先

買咗dlc,入game會話比你聽係某個告示板有新委託，你去接咗佢就得

新手想問一下，正傳，二周目，血與酒，石之心，全部已經買咗，個遊玩次序順序應該係點樣？求教
岩岩爆左正傳，想全白金

正傳>石之心>血與酒

之前玩老番玩左陣冇玩
上個月steam 特價即刻買
而家岩岩玩左幾日玩到去諾維格瑞 岩岩啪完triss
幾好玩 不過搵霍桑二世個任真係悶左啲 搵完一個人又一個人

霍桑個任前大半係悶
但你入到佢間大屋果陣就...

白金黨表示好驚miss 少少野要開二周目

放心，冇睇攻略你實會miss 啲契弟昆特牌收集

昆特牌一定要一周全收集
二周目再收即係要重做大部份支線
但怪又勁好多

已經有睇昆特攻略
但實在太容易miss
驚睇攻略都仆街

一望到收集昆特d支線咁撚多就想死
又驚酒館d牌miss左

藥水同食物都係按上下
一用就同時用
有無得分開？

可以同時，亦可分開

點樣分開

你按上咪食上嗰個
按下咪食下嗰個

入完間屋，霍桑必死

但上同時擺曬魔藥同食物
姐只擺魔藥係上，食物係下咁？

唔會架應該
你長按上/下先會轉另一個
唔會同時食晒兩個

爆左主線 有種失落感
好似一班朋友分開晒咁
可能唔會再見到

原來係咁
我一直唔知道按實會轉
以為一食食曬兩個

玩dlc識下新朋友扑新女

我係爆左主線冇心機玩dlc side quests
但又唔想衝主線住

😞

有冇巴打話我知gtx1060開ultra幾多fps?

我6GB有60fps，有時會跌一跌

點解我平均得48 56左右 巴打關左頭髮？

下個主線已經係翻烏鴉窩帶個怪嬰翻凱爾莫罕
支線同群島問號都清曬
除咗triss同yen個2個支線唔捨得做
到依加都未諗好揀邊條女過世

但又唔可以做主線 因為翻咗凱爾莫罕 yen個支線就會fail

不如些牙下巴打們揀邊個

Triss 又後生 一定好好啪
Yen係真愛 女王feel

Yen啦 天生一對

其實triss係個樣後生
但其實都百幾歲

TeamTriss

Yen

唔係40幾定60幾咋咩
Triss副計真係好正

新買留名

個辛特拉之男其實係邊個

一周目白金最難係咪收集全部卡同全員到齊呢兩個
呢兩個過左就基本上可以一周目白金？

有冇巴打講下 真心想知

全員唔難

仲有無咩獎杯錯過左要開二周目？

個劇情有個位唔係好明
個最醜陋既人唔係一直都係男爵果到
點解中意希里會係海邊見到最醜陋既人

岩岩開始玩 第一個地圖都無睇攻略
但玩玩下驚D對話分支影響倒劇情
有咩對話位要留意?

利申 : 簡YENNIFER > TRISS

其實唔係太多
影響成個主線劇情其實得幾個
其中一個就係城堡見國王果到d問題

紅字係回憶
隻嘢係之後男爵玩牌贏番嚟

姐係隻野去到果個島救走希里之後
咀咒發生變成隻野翻黎比人抓左再賣比男爵？

仲有邊幾個?

係

之前死HDD冇撚左個SAVE,屌你老母95% COMP啊
屌而家得返GOG個頁有個%寫住,但乜撚都冇哂

想買dlc係咪買expansion pass個個？
係咪包晒兩個dlc

tris
好鐘意tris 個性格
玩埋第二集更鐘意

yes

買左會自動追加dlc嘅內容？
我爆左一周目 係咪開新遊戲？

二周目仲會冇晒啲裝？

玩玩下男爵冇啦啦上吊死左

Dlc要去告示板接返 二週目乜都會冇哂 但係level同d點做保留 建議你一週目玩埋dlc先 再升高d先打二週目

開頭覺得男爵打老婆抵撚死
但後尾知道咗成件事之後
先發現真係家家有本難念的經

我玩第一次係帶老婆去醫病
最近玩第二次就上吊

我次次都搞到佢上吊 男爵已經死咗3次

樹心同班村民都係仆街嚟
仲有班細路唔值得救

根本兩邊都仆街黎 不過我憎果三個老巫嫗多D所以次次都救樹心

剪頭髮個度得幾個髮型
係咪bug左

係得幾個咋

原來要每個free DLC都去steam度囉先有

溝左Yennefer但喺個舞會手殘㩒錯咀左Triss一下
但之後個支線上船個時無留到佢 咁佢當我溝左兩個定一個

點解唔值得救

1個
錫佢唔影響 留左先會影響

玩日語版真係有驚喜 聽聽下把聲又幾有味道

好似係自來也個配音？

山路和弘 應該唔係自來也個配音

石之心真係近年打過最好既DLC
個個任都好深刻
O'Dim好正
Shani好pure

石之心個故事好正
但世界黎講血與酒亦都好正

整體黎講兩個都係近年最出色既資料片

血與酒內容多過人地成隻驚
陶森特又靚到飛起
D支線任好好笑
比條友誤會派佢綠帽
煩膠押韻詩人
但角色黎講最中意石之心碧咸

Yennefer完左故事仲有無得見佢

血與酒會訓係你隔離

唔係孤狼結局就得？

應該係 我就係孤狼 我張床得自己一條友

起雙飛吖嗱
我對Yennefer好專一
係錫過Triss一下姐

我冇起雙飛 係唔覺意做左YEN個最後的願望 拒絕左但都計我媾左佢
我無辜架

花心
我淨係錫過Shani一下

Hello冬仔

正常做左都唔算溝左
最尾佢問你仲有冇感覺你有冇請佢食檸檬先？

吓 屌
比你咁講我有啲驚溝左Triss

錫左好似當媾左 我YEN果陣連野都冇扑都中伏

唔撚係掛
我玩到好後唔想再玩

你之後全程唔理Triss就得
我都好似錫左(唔記得)
最尾都做左葉生

葉生
主線好難唔應喎

好似唔做佢個支線就得

上網睇人話可以做嘅
我最後無留佢送左佢上船姐

帽事既

我全部都屌哂
Blood and Wine出ciri有D sad
我要triss

新玩家留名
已經爆左主線，應該玩邊個dlc先？

唔care Triss由得佢死

石之心

決定同triss一齊係佢上唔上船
決定yen就係迪精個任

冇雀既腳仔ENDING

主線守城果到
Triss全程成個二奶feel
見到ciri即刻攬住叫佢little sis
跟住啤住Yen
好官心計

我好似無見到Triss攬Ciri 淨係吃醋問左句洗唔洗比時間你地

佢上左船再做迪精個任係計溝左Yen?

你有冇update隻game架
patch左喎

就係update左先有佢問洗唔洗比時你同Yan吹水

下 姐係點
我係triss派嘅叫左佢留低扑埋
但係我照做左yen個支線 請左佢食檸檬 冇埋牙搞野
我係咪唔洗孤獨終老

唔洗驚 依隻game仲可以叫雞

哦~~~~！臨老入花槽

咁應該係我唔小心skip左
後面如果起雙飛或者一個都無溝會點？

Spoiler
諗起3p中伏個度

後尾會溝到個沼澤巫婆同佢住

咪結局冇女囉

我係指依上面個度

邊個？

會有雅bb陪傑叔

屌你依度witcher post黎架 屌你

雅bb同巫師一樣都有獵龍

下 唔係咁開心啊

我就係咁 跟住做左孤狼

屌啊...做個任姐 冇扑都當我溝

你靚仔嘛

唉 點解.. 唯有玩多幾次

試下之後對佢差D睇下

Yen >>>>>>>>>>>>>>>>>> triss

會唔會得罪依度Triss派嘅人

換左張1070再刷2周目

最正係Kaer Morhen好霸氣點完你做野
之後諗左一諗 "oh and one more thing, Geralt. "
"Thank you."

有無人知爆左機邊度可以再見Yen

Blood&wine dlc爆左機會坐係你個酒莊附近睇書（如果你主線係揀yen)

我係揀左Yen
但係未玩DLC又想見 有無辦法

唔洗咁急見Yen既
1個dlc 1條女, 識住新女先

我對阿Yen好專一
叫雞另計 DLC有無得叫雞

B&W有

咁石之心有咩玩？

玩左65個鐘仲未去群島

昆特牌真係會上癮 我玩左廿個鐘狂做昆特支線無理主線咁濟

屌 Gay

打左石之心先講

巴打唔打佢隻獨立game?

停止時間玩你

佢話o'dim 死梗

屌你老味佢比個疤痕我好核突呀 有無方法整走佢

100%左witcher

有無200個鐘

你未爆機果時有冇問葉葉幫你整走佢
之後佢會有特殊對話

上網睇過 話你仲係最靚仔嘅witcher 好sweet

一周目過
連埋兩個dlc差唔多
基本上有觸發既任務都做曬
除左搵藍圖，只搵貓派
問號唔關事就無清

我已經算快
昆特牌一周目收集曬
miss左真係喊三聲

有獎杯問題可以問

石之心DLC個疤痕會唔會永久喺度

No

不過果陣我hea玩左
無試第二個結局
之前本體好多支線有多結局都會去打

手制好好好好好多

Skyrim用360手制玩
玩返witcher會好唔慣
啲制完全唔同 唔太順手

pc手制買xbox

爆左機仲有冇方法見返dandelion, triss, zoltan, ciri佢地

Dande好似仲係變色龍

見唔到佢

真嗰個比我地打死左

不過二週目都要儲過昆特

同Triss私奔左

冇心機玩全成就
有d真係好煩 要咩同一條友/怪 俾龍之夢+唔知咩再燒佢
煩到
btw如果想試連續10次唔扣血反擊
除左較低難度 可以係教學關同大叔對打果時玩耐d
佢唔會殺到你

無所謂啦 反正我對Triss無感情

石之心你地有無幫個玻璃佬？

你石之心玩到邊

個玻璃佬喺旅館插鳩條友隻眼
叫我去神廟個度

就完嫁啦

zoltan係邊個
太多人一時間記唔起
dande，triss，ciri可以係血與酒結局見翻
不過每個結局只可以見其中一個

矮人gay友

呢個好似係變色龍？唔太肯定
無刻意搵
果三個就係結局到一定會出現

血與酒有一個結局無打，唔肯定果個結局出咩人

Johnny

完左 個鏡佬原來痴撚線架
兩個結局玩曬

睇小人

玩完兩個結局 無諗過咁兒戲一個選擇就決定Ending

冇記錯好多支線都係一個決定就有唔同結局

但依係DLC喎

完左石之心 我黎喇Yennefer

唔係呀
個好結局要你打多一個boss

女公爵都好正

你劇透喎

邊度劇透呀7頭

臭閪

你唔打晒石之心兩個結局啦咩

女爵d口音正到

我對Yen好專一
係屌過石之心個醫生姐

我仲玩緊主線咋 點解比我見到

屌完識番屋企就得啦

Shani 好正 好pure

其實依個位唔太重要

個髮型又靚，又夠少女

係 不過怕有人未玩

拿 出事喇

個結局嚇死我 好彩冇事

有無人同我一樣玩血與酒個DLC 一望城堡就lag機

無

1070緊係無

其實隻game都出左好耐

血與酒DLC個地圖好撚靚
去到大部分時間唔係做任而係行

哦。

都屌唔到
吸血鬼好難打 卡關
有無教學 聽日再打

女吸血鬼定大佬？
女吸血鬼識隱形好煩
一定要用嗰隻唔知咩彈炸到佢成身銀粉
佢想叫嗰陣就用阿爾德之印打佢
又或者你破唔到防都一樣
唔好死打一定要係咁回避
吸血鬼一下都扣好多

女吸血鬼都話用亞登之印同石之心最尾個把劇毒銀劍打到
但個男嘅點打

最返最易又一take過

打吸血鬼用吸血鬼油+黑血+月之塵+昆恩是常識吧
trailer都有教啦

我唔用道具的

咁你食屎啦

我真係就咁用銀劍加法印就打遍天下無敵手

男既咪係佢出蝙蝠前走遠啲再回避
太近會避唔到然後硬食一半血
佢落地就打兩三下走
打完第二形態第三形態就打佢啲蛋先
其實打佢會易過打女吸血鬼

較最易1 take pass左
Btw,thanks

最易梗係唔洗用道具啦

全員到齊呢個盃幾時知道成功/失敗?
係咪一去 "迷霧之島" 就會彈個盃?

我個傑佬就咁防火裝+銀劍就玩想流點血

想問到底有冇兩條女都要哂既ending?
睇好多攻略網都話冇
但又搵到依條片

最後咪兩個玩鳩你綁你係床囉

DLC會收到Yen寄黎嘅信不過會寫明朋友
你整死埋Ciri就得返個鬍鬚佬陪你

冇鬼用，較最難d蝙蝠一下秒都係咁打

睇翻cap圖
一做完果堆並肩作戰任務就彈盃

我唔玩藥水炸彈個啲
啲裝上面有圖

係咪要ciri死先可以打個3件8婆?

整容前

Ciri會打果3隻野

血與酒個新地圖超靚 睇景玩牌到唔捨得訓

係唔係一下秒人同藥水炸彈有咩關係？

你自己都係度講結局就唔好係前面話人劇透啦

係咁架啦雙重標準我講打多個boss就劇透？
姐係我話個任要打三隻怪…啊sorry劇透左

我都無講邊個

我上網睇人玩都係用藥水炸彈

Same here 但好lag

討論結局，你地覺得比ciri做女皇定witcher好?

以老豆角色做女皇好食好住唔危險

但ciri又響往自由

唔劇透:我比ciri做witcher

父親的抉擇

唔lag
童話世界咁 好正

PS4定PC 我一入大城望城堡/多屋嘅地方跌到45fps

PC 1070

個個都1070
利申:R7 1700+960 中低效

加多少少

等新出

早買早享受

咁都叫冇講邊個

Witcher入面有好多鬍鬚佬

你劇透左我

同埋你呢D先叫真係劇透
又講哂邊條線會有咩結果
我只係話有boss打呢樣野
照你logic咁隻game盒背面d feature都係劇透

有新deck就淨係狂用新deck黎打gwent

Sorry囉

屌 好嬲 打主線打到幫男爵整bb做家事精靈要打啲仆街亡靈 打完去到埋葬位就彈game 仲要打3次彈3次 點算

彈game 係彈出桌面 無熄機 淨係熄game

簡稱CTD
有無裝mod?

PS4兩年前買到依家都未爆機 想買pc版重玩會唔會太on9？

電腦勁-PC
電腦廢-你都係ps4把啦

真

我960中低畫質都入城就45fps 血與酒DLC大部分時間(包括野外) 50fps

無裝過 咩都無搞過 750x i7但得4gb ram係咪唔夠推

Blood and wine個吸血鬼好慘
俾個賤女人撚到傻左仲要死埋

但係佢又亂咁殺人，好難單純咁話佢係一個受害者

4GB ram…唔知係咪ram唔夠

開機都用左2gb啦
我開緊chrome上網已經4.6gb

CPU最高用左十幾%睇YouTube
利申:R7 1700玩witcher用左大約三十% 顯示卡拖累

最衰個賤女人
所以我次次都屌到佢上天

因為私人恩怨而走去殺左咁多人，佢都唔好得去邊

今日岩岩入手 可能係未慣個戰鬥系列 覺得好難玩 完全無得用生命值硬接

昆恩之印 硬接一下再黎多野

自膠

聽日再試下 玩到好灰

捱過頭幾lv就好易架啦

終於的起心肝打埋石之心
打完兩兄弟爭拍賣行個度

依然覺得呢班平民那來的自信 點解成日了傑佬打 明明知班witcher 遠超佢地 怪物又識搵佢地黎打
個細佬搞咁多野 剛打死阿哥諗住富貴啦 轉頭就比我殺左唔知為乜
每次有得選殺既我全部都選殺

琴日啱啱開始玩，古井女鬼任務果度，對方lv3，我得lv1，搞到死左幾次先過到

另外我入好多屋，去好多地方都見到週地有野可以loot，
我想問隻game有冇類似Ultima系列咁有善惡值設計的？
我係咪應該唔好拎D野，定係見野就LOOT都得？

同埋裝備方面開始時應該點取向去升級？打鐵佬果度好多野可以整，
一時間唔知點搞好。同埋係咪可以自己打鐵整裝備，唔駛幫襯條打鐵佬的？

其實善用閃避係好易玩
熟左幾孚冇人傷到你

基本上大部分時間你都可以照loot, 無乜影響
係周圍有守衛時候就小心d, 你偷完野守衛會打你

裝備一開始把銀劍都夠用, 打下D地圖d問號會有好多裝執
鋼劍都係執敵人個d過渡住先
賺錢就都係執多d地下裝備拎去賣, 對應番相應既商人賣得多d, 有錢先整下裝

做晒所有？

Ps4個save兩年前開始玩
琴日先爆機玩緊石之心
我想問歐飛爾出品個bug係咪冇解？
本篇清唔曬d任想dlc 清曬

Q

自膠打錯
想講岩岩講打完林中夫人 仲係得5lv 有啲吃力
點樣可以升快啲 瘋狂做支線任先再打主線？

主線升lv 的 支線勁少經

岩岩解完凱拉兩個支線任扑埋野

唔夠打可以試下去整裝藥水同炸彈

Alt

做主線升lv

而家玩完威倫既主線任 已經令我覺究竟呢隻game有無可能玩得哂個世界大到咁枝節多撚到咁

係
但又可以每個支線都深刻同有驚喜

而家我掙扎緊去唔去殺撚埋三個老女人先定直接做主線搵ciri

都係睇level
主線d任好多經所以做主線好快升可以著新裝

自己整

點解ciri細個咁醜樣大個咁索

琴晚揀錯對話殺左凱拉 之後又做多左幾個任無得load返之前個save 無得再同佢扑野 佢好正

扑得一次

上網睇攻略話如果無殺佢可以返去同佢買野同扑野既唔係咩？

好似可以買野
但扑野唔得

Btw,如果佢冇死係話會去凱爾莫罕架ma 咁我去邊搵佢買野？直至去到最後打完wild hunt咁佢都離開左凱爾莫罕 咁我點買？

無得買

我想問一開始點賺錢...........
通山執藥草 1蚊1蚊咁賣，但修理件甲就一野用晒D 錢.........

做問號拎d刀劍去賣

當你整左件以為自已覺得幾勁既甲/ 武器
原來之後周街汁一件都勁過你原本個個d

蜂蜜女

使鬼修理
執邊件著邊件啦大把

反正到後面都只著套裝

我叫左keira去kear morhen 爆曬機之後見到佢係個kear morhen山頭到 有得搵佢買嘢

佢未走
係出面右上

多錢到唔知點用

想問你地中意賣裝定分解左件裝? 垃圾普通裝唔洗諗實實，但比如橙劍果類呢?
分解完有材料

BTW 由於太過有強迫症，要解晒所有野先去第個地圖，依加係威倫 ，好幾件3X LV裝都整得，但著唔到

去左skellige先啦
果邊好多低lv任同埋以後大把機會番威倫

屌啦 合一套師匠合到冇錢 就有個酒莊都要比錢
做witcher做到我咁窮 是否可悲

岩岩爆咗機
想知35lv以上點升
係咪要玩二週目

玩哂dlc好似有4x lv喎

未玩哂都已經46

做下狩獵先
週圍飛用咗唔少時間

做曬齊頭50

好正
好似官方D cover art

個世界真係好正 唔捨得
可否繼續dlc

其實個結局已經好完滿

睇埋書解下癮算啦

其實書好唔好睇
我懷疑game 正過書好多

頭兩本都係單元形式黎，之後先係5本長篇
但一開始睇小說可能會接受唔到傑佬既性格

例如？

小說入面既偨佬係好撚頑固
Regis曾經話過佢,好似全世界都排住隊想幫佢,傑佬就係都要拒絕人,而事實上佢真係需要人幫

原則撚

傑佬都百幾歲老人家啦

求share

好靚

有冇得整triss version

人手畫 所以冇

今晚玩到救左個烏馬放返個精靈出黎 再話去唔同地方搵盟友 其實主線玩到3/4未 真係好撚長

到搵盟友都大約70％

搵盟友個度其實同好多支任有關

之前唔小心揀左殺凱拉 而家咁就少左個盟友

有d 支任失敗左 係咪冇機會再做番？

yes
二周目等緊你

唔想再打過相同既啦 主線已經覺得太長

打第二次可以揀番唔同選擇睇唔同結局
同埋好可能有d支線任會miss左
我打完先發番有d任冇觸發到

我想問係開始條村入邊好多村民會自言自語，有冇d係可以觸發任務的?

成隻game既人都會自然自語
當中男主角既問題最嚴重
所以自言自語冇乜關係
想觸發任睇下個人頭頂有冇感嘆號啦

原來咁傳統都係有! 先有得接任務架?!

等我仲逐個村民細心睇佢講乜添

聽親佢獨白都笑
"唔…......... magic. "
"唔…......... blood. "
"ghoul nest..... ought to destroy it"
"strong scent, should lead me to the monster. "

佢d!已經係好撚多
個地圖仲要咁大，有d仲要行到好近先出現

Damn.... you're ugly

每條村啲壁報板睇晒佢都有排你清

而家打到攞左太陽石準備去打wild hunt
係咪最後一個主線任黎架啦？

唔係呀
打完番屋企仲要大戰Yen 300個回合

有無巴打係揀左triss

我試過爆左機爆埋DLC之後周圍遊山玩水
之後見到個村民頭頂有！
先發現原來係教我用法印既教學NPC

臭西TRISS
貼錢畀我也不屌

我

未爆機嘅請迴避！

Triss喺個舞會度都有講過之前有個男人媾佢都無拒絕 仲話有後繼 自此對Triss印象評為公廁

Yen之前被人捉都差唔多

一個被逼公廁一個自願公廁 唔同喎

女術士同WITCHER一樣都係荒淫
所以公廁好正常
話TRISS臭西原因係佢借白狼上位太狗

剛加入
玩到lv3 威倫
昆特牌點數好弱好難贏
同堆無錢買牌

唔撚係呀
有無Yen嘅故事聽下

同某個巫師做SP
個巫師知道左傑佬既存在仲差D殺埋佢

好似係夜晚同白狼扑完之後
第二朝同第2個法師扑

同d廢卡引對手出d勁卡之後棄第1rd
我係咁玩

咁多數留幾多張天氣卡？

唔撚係呀？

小說角色
GAME好似冇

STRAW MAN
間諜
完

比我喺Game見到佢我斬開佢十八碌

睇你自己玩法姐, 我通常都都洗走天氣卡
係對手玩怪物卡先留張冰
同埋有d領袖技有天氣效果

天晴就多數要用
北方就留濃霧
Nilfgaard就留地形雨
2-3張夠
雪就睇下對手咩牌組啦

最緊要記得整走哂d廢牌
冇鬼用
all in間諜等你易抽到
留番d投石車同醫女

設定上WITCHER係唔夠巫師打

好
今晚試試

?????????????

北方始終都係最勁冇弱點
大賭局個矮仔

巫師>>女術士>>>>>>>>>>>>>>>狩魔獵人
好似係

都係
石之心個沙法師勁到一下秒你

技能點左有無得reset???

買藥食

點會呀 我喺床上面打到啲女術士啪啪聲架喎

咁佢有冇整爆你呀

我唔明有時候明明對手已放棄左果一局，咁我唔想再放牌落去咪又放棄囉，
點知會當左我輸..........

要去邊到買

屌

好唔好打係睇個人，witcher打架個個都咁好打，但法師或女術士識魔法打都唔使打就ko你，
不過有反魔法道具既話，比witcher埋到身，絕大部份既法師都會比人切菜咁切，因為近戰唔掂，同埋都有法師係唔識戰鬥
單講近戰witcher係屈機咁濟，書入面時不時有geralt同其他人類頂級殺手打既情節，而且係一個打幾至十幾個但全部都切菜咁比geralt斬死有一幕係幾個殺手收錢去殺受咗傷既geralt, 但發現係witcher之後嚇到鳩縮，極速收埋皮
不過凡事有例外，人類同法師都有好好揪既代表，例如法師有個大佬同geralt隻揪，geralt一下都打唔到佢，最後全身骨頭比人打斷，手腳扭曲晒最後triss拼死救走佢，求個女術士大家姐傳佢地走先唔使死
所以game入面有時會聽到話geralt冇以前咁靈活有風濕痛呢樣個樣

鍊金術/草藥商人

呢個好好笑，兩條友約定時間地點決鬥要打到其中一個死為止

嗰個甘道夫嚟 近戰好揪到仆街

仆街打到ciri死撚左 雖然爆機但一啲都唔開心 屌

屌真係好撚sad打左咁撚耐最後ciri死撚左白狼又自己一個 屌啊

我真人又有個fd依幾日打到一樣結局喎

我5分鐘前先打完

ciri冇死
好似係

之前打到去左個島見到ciri 死左
我果陣心諗：屌唔係咁快bad end呀
好彩之後翻生

下爆左主線之後 白狼自己一個去殺埋最後一個老巫嫗 果個ending 喎

有3個唔同ending
會根據你相關對話之中既選擇決定

我知啊咪就係好後悔揀錯決定整死左Coro

Ciri

你做錯過咩決定

玩咁耐最後死左 好慘
二週目

我玩到個時都試過類似 不過好彩唔係死左

ciri見女術士果陣揀左陪佢去
佢想炸實驗室果陣叫佢冷靜
帶左佢見佢老豆然後收左錢

第一隻咁快想玩第二次既game

請問拎盾既對手要點應付先好？
就算閃開佢既攻擊，我再打落去佢個盾都擋住，
好鬼煩。

放火hold Q燒到佢仆街/催眠佢

乜野叫放火HOLD Q ？即係出火炎果個法術？
我試過了~燒唔到佢個盾......

有個升級係㩒住個出法術個制會放火集中燒一個目標 詳細叫咩名唔記得左 而且無乜效率

放亞爾德 碌前 打幾下 碌番後 打其他(冇就繼續避) 再放亞爾德
我係咁打

兩個都俾yen飛左之後失落到想自殺

直接放亞克席就得

360度寒冰掌完場

都唔係好錯

我唔明早兩個有咩錯

怪獸家長

Ciri呢d咁有主見既人梗係覺得自己咩都搞得掂
就係唔鐘意傑佬仲當佢係細路女咁
佢係要人支持佢 唔係管住佢

外國同亞洲地區教仔方法真係好唔同
我相信如果隻game係亞洲人整的話你啲決定會係good end既條件

can't agree more

頭2個都算你, 第3個
你當Ciri係咩

為左一千蚊

其實最尾ciri臨走前你揀既對話都好有決定性
最重要既係有冇畀到信心ciri

Ciri: 你聽我解釋先
Geralt: 你唔洗解釋!

呢個真係唔小心㩒錯制咋

我都係咁揀 冇錯

最好笑係同佢馬戲團班friend炒哂大獲
事後Ciri即刻黑哂面
中得呢個基本上ending衰硬

咩會炒大獲咩依part唔係好記得

最終決戰前 Ciri話想多謝番d fd
之後要Geralt偷馬

其實馬戲團d選擇同最後入白霜世界之前d選擇係完全冇影響

明明做哂同d 主要角色有關既支任都冇全員到齊 去到霧島之後佢話有個劇團支任失敗左 乜個個都關事？

雷索同凱拉有冇死

終於贏到兩三個npc
不過未有英雄卡

前者有好似冇見過 冇印象
後者有來幫手架

雷索係2代既主要人物
3代入皇宮時個將軍有問你佢有冇死到
揀無死再做埋支線就會黎幫你守

如果想重玩二周目 有無得玩返witcher 1再繼承save去2再繼承save去3再玩二周目？

唔會完全繼承到
2代你玩到既結局, 去到第3代佢會預設一個統一既結局比你(如國家局勢)

咁其實繼承黎有乜用

雷索你一開始揀佢死都會做到全員到齊
不如你講下有邊個有去幫手

Pc版可以完全繼承番witcher2既save

對話，國家局勢，有咩盟友都會有影響

影響大唔大
大嘅就買返1
小嘅買左display個時直接玩二周目

DLC一開波隻蟾蜍好難打

試下放火燒佢

[ quote]
影響大唔大
大嘅就買返1
小嘅買左display個時直接玩二周目[/quote]
對主線基本上無影響
係某d舊人物出現與否, 相關劇情, 對白唔同
唔整到咁有關連可能想比無玩過前作既玩家易d代入

btw 個人覺得主線劇情巫師1>2>3

對主線基本上無影響
係某d舊人物出現與否, 相關劇情, 對白唔同
唔整到咁有關連可能想比無玩過前作既玩家易d代入

btw 個人覺得主線劇情巫師1>2>3[/quote]
得第三集先有Yen?

yes
第2集提過下, 無出現

咁算啦 遲下買完display玩二周目算

清晒

白果園有個阿伯吹口哨吹starwar

邊度

今晚再戰

第一集食女解成就

啲女對波起角 不了

有冇人有恆心清晒skellige 啲問號

冇 多到見到都唔想清

Triss好似個阿婆咁
夏妮都好少少

即係石之心個女醫生？

係 一代女主角來
不過都無咩可能同傑佬一齊到

但佢好似話百幾年無見
即係一代到三代隔左百幾年？

幾年姐

冇睇幾年夏妮正左好多

玩到血酒
執到個D突發物轉換係邊度轉??

而家玩附魔斷裂,好撚正,好似無雙咁打到
巫師3個世界太正啦,畫面個feel又係,好驚以為都玩唔番
唔想完呀屌
爆哂機後係咪可以用哂所有能力二周目架?

咁隻game係小說改編 個時間線係小說先定係照住本書內容整隻game出黎？

無威倫盟友
係咪因爲我無乜點打支線？

game係接住書既結局寫落去

game係書既延續，唔係改編

唔怪之得有咁多個結局
個時間線係書之後再比狂獵捉再到game?

爆左一週 ciri做witcher 主角同左triss一齊
有冇人知去邊到可以搵到Triss？

dlc 血酒會再出現

打到 血與酒 拍賣會
想問係咪2個dlc都好長？ 主線真係勁長

兩隻dlc都長過horizon zero dawn主線

石之心比較短 得一條故事線
血酒又新地圖 又多支線任 基本都夠玩40hr

俾ea/ubisoft做
witcher淨係一個dlc都夠佢拆2隻game

點止 仲有原game啲政治野做外傳變第二個主角

咁樣會比ea/ubi玩到爛哂

咁其實係咪應該玩石心先

以前開全低都LAG
依家買左1080TI行31:9 MON打巫師3好正
但太耐無玩唔記得曬

躺著也中槍

Hello 硬件post嘅巴打

1080ti行到咩Graphic setting

最尾先玩血與酒啦，因為血與酒結尾係整到有成個故事完結既感覺

乜都最高

血與酒爆完機先玩會好d

終於白金了
前後總共玩左四次

用左幾多個鐘

最痴線係佢文本量
究竟有幾多字
仲未計好撚多書本,同D對白真係好生鬼
好少會有重複,同D濕鳩NPC講野都好多有趣句子
寫劇本條友唔知點諗咁多野出黎

我玩左半年都未爆機

咩都玩齊既真係好撚耐
好彩達哥冇開
唔係玩足一年

我開左突變
上面多左兩個格位
按落去放唔到野,係咪bug左?
唔係放突變物咩?
開左兩格但放唔到野既,一按落去就彈番去技能個邊
又擺唔到野

相

應該有三百幾個鐘
不過我隔一排先玩 唔係連住

係放技能嫁

放唔到喎
按落下冇反應

顔色對唔對？
E.g. 紅色突變要放番紅技

對喎

而且就算我係按技能個邊先

但右面都冇顯個兩格可以比我放入去

你意思係個舊總技如果係綠色就4格都只可放綠?

無記錯你中間粒大突變用咗咩色 出面嗰4個細就要用咩色

D 技能有冇話點配點會較好？
我暫時只係點左普通攻擊同重擊果兩個，同埋迷惑人心法印果個

我就前期玩法印
迷惑淨係點第二行
其他全部點落igni同盾

後期有注魔之後就玩煉金熊

睇你想玩咩，一般有鍊金流玩食藥水，又有法印流主要點法印，又可以劍加法印，好似你而家咁，
照你而家咁點，可以睇下劍主升輕擊定重擊，輕擊升到尾學劍舞又型又勁，去到石之心玩附魔把劍識發光再加埋攻擊距離屈到震，成個jedi咁 ，升重擊玩拜山斬都好勁，其他紅色技能就自己睇啱咩就約略加下
法印主要學昆恩，無敵之餘又可以補血，再加埋阿克席同亞爾德輔助，其餘兩個學基本就得，有多先點

冇所謂
反正有洗點藥水

但開頭就玩法印好D
玩劍好難玩下,而且回旋要好後期先學到
到後期就玩劍加練金係無敵的
回旋加斷裂=巫師無雙

我玩狼派 基本上就係輕重斬
法印 改版前迷惑超正 控兩隻打番轉頭 改左之後無咩再用
我通常係用昆恩 放火升破甲
亞登加攻 冰掌 放1招打1 2下咁

前期玩法印
中期玩貓輕爆擊
後期有錢就玩煉金

搞左成晚終於由零開始砌哂高等狼裝備
好麻煩但好型仔

癮頭後真係學達哥話 太易玩了
仲未裝湖中之劍
而家變左0難道咁
吸血藥加劍
賢上線長期爆燈轉到完埸

煉金熊打最難都好似easy mode咁

湖中劍係咪真係咁好用？我放左係屋企收藏

全game最勁嘅銀劍

咁拎番出黎用先

唔係DLC把劇毒銀劍先係咩
邊度做個任？

血酒個湖到囉 要有咩騎士五德

但係個時我唔知係咪bug左 聽完個老野講野就冇啦啦即刻同佢隻揪拎劍

齊五德再隻揪
應該係你本身已經做支線儲齊五德

把劍唔單些儲力 仲係跟你lv 提升攻力 你幾多lv 佢會跟番你lv 自動升

咁即係以後唔洗換劍？

Yes 二週目基本上用呢把

應該係咁 因為我真係清左好多支線先做呢個

其實要難度既反而唔好用
而家都好似玩緊無雙咁
大佬幾下死都冇咩謂啦

咁勁 咁用呢把算

"讚美弗蕾雅神"個任務
開左個寶箱都無完成到
係咪中bug?

斷斷續續玩左成年, 前幾日終於爆左, 到左結局真係好唔捨得ciri

即刻開始玩石之心, 玩左幾個鐘已經比附魔玩到冇晒錢
成日聽你地講有突變系統, 我而家36lv, 究竟可唔可做左 血與酒個突變任務 先呢?

先石心後bnw啦
你做完打石心無feel

太早開突變唔好玩
360寒冰掌太勁

agger，不過其實附斷裂已經變無雙

好啦, 咁我玩埋石之心先吧

屌佢個附魔真係好過去搶 幫佢升級啲裝置貴到

玩到最後的準備 想轉話玩熊 但係見唔到張藍圖 係咪唔俾買

玩藥玩到冇難度

原來炸彈合成一次就永久喺度

要搵

買？

癮頭 應該最強

癮頭 煉金熊 全game最勁

late to the party, 近排睇返reddit長文先feel到yennefer真係true love

佢係last wishes你reject佢之後個種breakdown真係估唔到, 好唔忍心見到佢咁

我用ps4玩用寒冰掌成日彈game, 由其係商人工會打錢果時
唯有轉玩煉金熊慢慢劈

雖然係true love,但一樣會比帽geralt戴

第三集睇唔到就當無啦

長文既LINK 呢

有冇人會睇哂個d 書本 文本？
就算打d 咩盜賊執到d 文書都照睇哂？
真係好撚多字 番譯真係辛苦哂

有
所有文書既TL;DR
聽講呢度附近有怪獸 >
但冇咁橋撞到掛 >
我死得好慘

我本身張display card 係GTX640 , 我想問換張1050Ti 既話，隻game 可以開到幾高效能??

因為見到1080既價錢係幾倍以上……

1050都開到最高啦
不過好熱

其實我對呢d 認識唔深，而家買display card既話係咪啱時間?定係I7都準備淘汰，成套換過仲抵屌?

而家部腦係幾年前買，I7, 8G ram , GTX640

1050開到最高30fps
我960中低60fps

叫雞叫到沉左船

黎黎去去都係幾隻, 你睇中邊隻呀?

40蚊個間戴面具嗰個

學左煮生炒骨未

唔明

支唔支援21:9
最近換左張卡想換個34吋最高享受咁玩

ok

冇買過 任務都冇顯示

屌 血酒最後隻吸血鬼boss好難打
打到去第三階 成日都唔夠快閃唔到或者比佢逼落死位走唔到
係咪唔好打得太過急 以避開爲主

真係玩到燥 差啲又拎手掣扔落個mon到

第三階唔洗理隻吸血鬼，避完碌過去斬2下啲瘤就走，呢到千其唔好貪刀

滾>打心>滾>滾>...>滾>滾>打心
LOOP就得

打到最後準備大逃亡, 隻GAME真係好正好抵玩

不過都幾多BUG, 無諗過PS4 0既 遊戲都會crash, 打完凱爾莫罕之戰突然藍畫面出返PS MENU, 又要重頭打過... 迫自己要成日SAVE

個經驗制度真係幾特別, 我27LV 入迷霧之島(22LV), 完成之後直接變升2級 +1000經驗值, 結果係30LV, 但發覺有關維瑟米爾個支線直接FAIL, 完成唔到。

結果load 返上個save , 完成維瑟米爾個支線先, 結果28LV入迷霧之島, 完成後加經驗少左, 無左升2級, 都係得28LV, 激死

越高lv做啲越低lv既全攞到既經驗值就會越少

解晒全部任務
一周目爆機係唔夠LV著高階熊甲

其實都無刻意清問號 同開地圖, 只係將遇到0既支線都盡量做, 同埋拎哂D gwent, 咁就高過主線進度5-6個LV..

我太貪了

捱到第三關應該都冇晒藥架啦
除非你神手

冇藥仲敢貪刀

問題就係我唔係神手

有冇人可以幫一幫我。。。
話說最近download 返嚟玩，一download 完入到game就咁樣

全部人都變晒做透明。。。。發生咩事

第一人稱？

冇裝mod

咁唔知

問題已解決
重新下載之後就無事

終於開左血與酒 終於明點解咁多人話呢個dlc係一隻新game咁 玩左一晚已經積左士十個支線任仲有條主線應該仲有排

依隻係witcher 4
巴打我地依度係witcher 3 post黎

血與酒個地圖好靚
終於有自已屋企

裝修錢好貴

整甲仲貴

有冇人覺得傑佬把聲好似地獄廚神把聲 特別係打緊怪話隻怪好樣衰嘅時候

Damn you're ugly

師匠裝好撚貴

bad end 左

岩岩買左巫3 goty 有咩地方需要留意？

小心唔好硬食bad end好似我咁

今日爆左血與酒 happy ending

盡量做支線

嘩屌血與酒大boss難打到on9 瘋狂死 屌

煉金貓輕鬆死而無憾

打到掉手掣 都仲未過到第二個型態
有一次差啲過 成功避到佢好多次一大抽烏鴉定唔知蝙蝠嗰招 臨尾香

全部問號清完

呢到都全清真心勁 望到都唔想清

石之心Shani好正 可惜

巴打game time多少?

咁難？
用左練金都咁難咩
長爆腎上線
異膚減45% 另加不死一族

可能俾dark souls洗禮過
劍術翻滾流最難死一兩次就過左

我次次死都係因為仆街

吸血鬼點解咁強？
好似全世界都set 吸血鬼係最強怪物
我仲成日只覺得識吸血者 點解講到咁屈機

GOOGLE德古拉伯爵

鍊金貓
點配法

應該都係突變點撚頭
玩輕重擊

你地講果d狼裝係咩黎
係咪一開始就有？
啱啱玩冇耐 咩都唔識

要同啲商人買有感嘆號嘅地圖開個任務搵藍圖整出黎

witcher有5大學派
分別係5種動物

師匠貓裝 突變撚頭 紅色升到劍舞同腎上線素換血個招就得 之後全部點煉金個邊 點邊招自己研究下啦 都係提升毒素上限劍油加爆擊個堆 不過咁玩真係打無雙咁打勁輕鬆

永恆之火沒有一個人是無辜的

tamara

應該整個任務係可以殺哂所有witch hunter同永恆之火教徒

第一集好似有

邊到無辜
你自己不幸唔等於你加入一個殺人放火既組織係岩WO

後生女一時無知姐
都係男爵迫走佢架！

其實佢成家都唔抵幫
點解有人會搵方法令男爵一家全部人同時存活

男爵係講血腥男爵？
其實佢都應該知錯啦~我而家幫佢搵緊個女~
我都係想俾機會佢修補過去所犯既錯啫~

真係家家有本難念的經
男爵知錯就算啦

所以呢個任真係好正好多討論空間

可惜既係呢度冇完美結局

係Witcher 3有冇人有完美結局?

睇你點定義做完美囉

一家人齊齊整整避過南北大戰

Dandelion食到Priscilla又有間酒館打骰，得閒又去吟遊食女，應該最完美

冇Dandelion傑佬神早死左

大贏家係佢

條女殘一世
唔計

英勇救左Geralt好多次

prisilla好撚正

隻驚衰在冇得溝Priscilla

有得溝一早食左佢

最後好似得聲帶有啲受損，其他都無殘到

吟遊詩人聲帶受損好大件事

弓箭大師

血與酒孤狼結局既話詩人會嚟你屋企
好似會講好返好多

THIS

好撚慘
嬲到一野殺左個變態佬

你玩左咁耐
最尾妻離女散 得返個鬍鬚佬揾你

殺左玩火棍果個？

死左佢算

一開game嗰陣唔識野賣撚左開game套甲而家搵極都搵唔返
最靚都係嗰套

其實初頭套甲幾似毒蛇套甲

可以DOWN MOD改到咩甲都係佢個樣

但我又miss撚左石之心拍賣會賣毒蛇裝嗰個機會

我玩xbox

學我咁，唔著甲玩欣賞下傑佬啲肌肉

買pc版
2舊水都唔洗

Gay

呢個mgs mod好撚正 有冇其他正mod推介

PISH到出4

最後係陶森特退隱歸田啦喎仲有得4？

重出江湖
或者4就直接每日收葡萄

巫師4之陶森特的夥伴們

新手留明
其實支線d option 緊唔緊要？驚揀錯會好大影響，但又唔想睇攻略

憑感覺揀

角色扮演的精粹…你當自己係傑佬黎做決擇吧

師兄你套甲咩甲黎，幾型棍

Mod嚟
真係似到以為蛇叔過咗檔

《巫師3：狂獵》困難生存 MOD 發布 傑洛特不吃飯睡覺會死亡！

波蘭蠢驢隻新驚都末出

今日買到絕版實體gwent卡

留名
呢個mod 我裝唔到佢話我冇左個野叫pnoption, 姐係點

巴打喺外國？

依度係沙田大會堂出面啲椅黎

柒左

有草就外國

借朋友ac 問
我見網上d人 師匠裝70lv
我果件得40lv 我想問件裝係咪識自動升lv

玩二周目先有咁高lv

以為香港無得賣

請問邊度買到

去7仔搵個收銀員:
黎唔黎番場昆特牌

收銀員:

上 GOG 到買？

依副deck淨係得northern realms 同nilfguard
係ps4版既blood and wine dlc送既
去信和/黃金問多兩間實有
二百蚊左右
其他地方可以平成半

200蚊買套昆特牌都抵啦

你地覺得佢做電影/Netflix版Yen點?

其實ciri做女王係咪先係官方認為最好嘅結局
見到佢專登整個雪景地圖，對話又多啲。。。

佢做女皇應該真係有和平

啱啱爆一週目
一開波見皇帝話siri死左
原來再後係witcher end

係咪一定要殺樹心 男爵先唔洗死

但Ciri性格似鐘意做Witcher多啲

但係你睇佢女王結局，佢都話佢自己想做
真係好迷惘

啱啱開始玩二週目

上 YouTube 睇過，好似係要買實體版 DLC 先會送